收到風五毛dewi 侵B bb chu俾毛主席召見bam撚咗

平時好撚囂張㗎喎

恭喜佢哋升級
唔再under中聯辦
直接under毛主席

😈

係咪差個打麻雀之後叫埋濕兄落去

不打緊
你還有黨啊

咁支持中國
而家俾人禁言都係行中國嗰套啫

Bam咗？
btw JR同岩瀨健三呢？

dewi咁勤力開ac
趕開工呀？

關愛座兄

岩瀨重喺道
JR check 下先

薑汁兄

你咁興奮姐係你都支持中國果套
個意思係咪咁

關CHING勇武抗敵

G持

呢個emoji未試過咁啱用

我意思係支持中國嗰套嘅人求仁得仁
ching你閱讀理解有待提升

樓豬嗱嗱林課金支持吓連囝啦

嗰啲支持獨裁政權嘅五毛俾人禁言喺道呀之呀左。簡直葉公好龍

五毛你就係下個

咁你就講唔通啦
唔通我話咁鍾意行香港果套依家樓價咁高都係行香港果套姐，求仁得仁，咁又通呀

唔好偷換概念
五毛支持嘅係中國嘅獨裁政權。同言論自由有抵觸
而鍾意香港唔一定係鍾意香港樓價
咪on9

蠢撚到，香港果套呀
自由市場炒賣投資呀
你係咪係香港住呀 ？
如果支持一個地方係要支持埋佢既衰野既
咁香港既衰野係咪都要被支持者去支持呀
求仁得仁又係你自己拎黎咁解既

就算喺香港住唔代表支持香港呢套喎
可以鍾意香港地, 香港人, 其他嘢
所以類比錯誤

哦，姐係鍾意香港就係鍾意香港既好野
鍾意中國就一定係鍾意中國既衰野
明晒，果然醒目仔

班友盲撐中國政權你當睇唔到
懶係眾人皆醉咁

當堂靜英英既喂

覆遲你8分鐘你都可以打飛機呀？

好波!

竟然

Youarethenext

我無當睇唔到
我係真係無睇到
咁你依家講幾個例子我睇下
大家講道理姐

連狗惡過共產黨
點鬥呀

知就乖啦

下個到你喇五毛

ok

喂喂

如果係共產黨你死撚咗啦喺道吠

成班傻鳩死撚曬

咪催啦屌你你當呢道whatsapp tg咩戇鳩